高登已死 連等當立

我係連登軍

毒撚萬歲

留名